關於plus id 問題

Admin我有個plus id 用唔到，唔知點解，知唔知咩事

Send email問啦

Plus id用普通email成功開

加一

你岩，thx

加二

加三

加四

加五

加六

加七

加八

加九

加十

加十一

加十二

加十三

plus id 成功註冊

加十四

加十五

加十六